其實銀行trader 易唔易入？

係咪要名u先入到！

推

同埋trader 做啲咩？

你講緊ibank sales and trading個隻trader?

同sales 合作 收到sales order要買貨既這就要控制成本咁trade security

Local u都有人係由intern做起做trader

我見中銀請trader